署理運輸署長李萃珍明日起停任署長一職

政府今日（9月1日）在憲報宣布，署理運輸署長李萃珍明日（9月2日）起停任署長一職。 李萃珍原為運輸署副署長，原署長升遷後，署任署長。李萃珍停止署任後，運輸署長由署理首席政府工程師鄧偉亮署任。 青嶼幹線上月起實施雙向收費，惟收費亭未全面使用配合，導致交通極其擠塞，李萃珍當時與運輸及房屋局局長陳帆到場視察，並向市民致歉。

本身有得升

運輸署長由署理首席政府工程師鄧偉亮署任。

聽人講仲仆街

陳帆就乜事都冇

要個下屬頂罪

共式管治 好似返左清朝咁

李萃珍心諗: 屌你仆街起乜撚港珠澳大橋

好多「署任」詞

本身acting 夠鐘好多時都坐正既

問責局長(官)唔使問責
一開波郁個公務員(吏)
港共政府真係笑撚死

搵一個署任緊既人署任一個比佢原本署任更高職位，係咪合適？

Acting梗係開佢波

因為同級冇人啦
逼住要搵人act上act

即係個下屬做左佢阿頭

本身署長個位好似係AO坐？

而家冇AO黎就Transport Officer同Engineer輪流act住先？

可能無AO肯黎坐

玩空降玩到依家Technical professional 坐唔番正

TD都只係個吹水department

停任acting
咩玩法

睇下鄭乳華張丙良就知

搵個AO會多計仔d

AO自認電腦白痴就可以卸膊
當年就係有個AO做運輸署話唔識用email出notice卸唔到俾曾蔭權革撚咗
之後仲有手機App火圈要跳
AO班自認電腦白痴當然唔敢坐

香港工程師邊有專業可言

下屬嘅功勞屬於上司，上司嘅失敗係下屬嘅責任